連仔可唔可以鎖fake news account

P牌仔出po麻煩大家屌得輕手d

D fake news 擺明有組織有目的

雖然唔知為左咩，要搞到元朗一丁友都冇

push, 唔好比達狗post洗板